{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066143",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002157589?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 옥화9경달천펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ペットと一緒に入室することはできず、青少年、未成年者は保護者と同行して一緒に宿泊しなければなりません。 什器や施設物を破損した場合は別途に言わなければならず、無分別な娯楽や飲酒、高声放歌など他の利用客に不快感を与える行動は避けなければなりません。 退室時にはすべてのゴミを分別して食器類も洗浄し、客室の鍵を返却しなければなりません。 予約した客室では、個別バーベキューが楽しめます。 バーベキュー金額は6人基準で30,000ウォンです。 また、その客室はメゾネットタイプの一軒家の客室であり、IPTVとWiFiを提供しております。 客室は禁煙で、最新のカラオケ機器もレンタルできます。 足球場は家族、同好会、集まり、ワークショップなど数人が一緒に利用できる施設であり、足球ボールは個人で持参する必要があります。 屋外プールは深さ1.2mで、5月から開場して9月28日まで運営されます。 ツアーをご希望の方のために周辺の観光地をご案内いたします。 トランポリンは子供たちのために設置されました。 出張バイキングや食べ物のデリバリーも可能で、タオルは各部屋のトイレに5枚ずつ用意されていますので、追加タオルは別途用意する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットを宿泊施設に連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者と一緒に宿泊しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者と同行して一緒に宿泊しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "什器や施設物を破損した場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "什器や施設物を破損した場合は別途に報告しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をする必要がありますか？",
            "answer": "退室時にはすべてのゴミを分別して食器類も洗浄し、客室の鍵を返却しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、予約した客室では個別バーベキューが楽しめます。バーベキュー金額は6人基準で30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室の設備には何が含まれていますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの一軒家の客室であり、IPTVとWiFiを提供しております。客室は禁煙で、最新のカラオケ機器もレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "足球場の利用条件は何ですか？",
            "answer": "足球場は家族、同好会、集まり、ワークショップなど数人が一緒に利用できる施設であり、足球ボールは個人で持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの営業期間はいつですか？",
            "answer": "屋外プールは5月から開場して9月28日まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地を案内してもらえますか？",
            "answer": "はい、ツアーをご希望の方には周辺の観光地をご案内いたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 437
    }
}